究竟d追債公司係邊度揾電話contact 架

最近係咁比d追數佬打黎追債！問係咪黃xx
我話佢打錯我姓y之後，佢無端端話我咁串
係咁打黎 都唔知係咪d人無讀過書理解能力有問題
我淨係爭政府學貸only 點算好？我好驚
唔知係咪sun mobile d 電話號碼垃圾
之前用csl出左個新no. 又係成日比d南亞打黎追債
點解而家d電話號碼會咁架

樓主依家點